<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ana Carolina Gomes da Silva</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content on Ana Carolina Gomes da Silva</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Oct 2022 22:36:46 -0300</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tech</title>
      <link>http://example.org/pages/tech/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 22:36:46 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/pages/tech/</guid>
      <description>Skills Alguns projetos NLP Workshops de NLP Curso de Regex e NLP da Alura Workshop de NLP - WiDS 2021 Imersão de dados da Alura Imersão de Dados sobre Drug Discovery: Projeto Final da Imersão: Formação em Data Science da Alura Pasta com os arquivos</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Publications</title>
      <link>http://example.org/pages/publications/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 22:36:39 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/pages/publications/</guid>
      <description>Dissertação Título: Aplicação de um protocolo de avaliação de linguagem de base pragmática em falantes de português brasileiro: base teórica, procedimentos e fatores de influência
Ano de publicação: 2018
Orientador: Felipe Venâncio Barbosa
Resumo: O objetivo desta pesquisa foi aplicar ao Protocolo de Avaliação de Habilidades Linguístico- Pragmáticas de Gerber &amp;amp; Gurland (1989) em falantes de português brasileiro, descrevendo o comportamento linguístico exibido pelos participantes da amostra, e verificando se o desempenho dos voluntários pode ser influenciado por fatores de estilo, trajetória de vida e saúde, relatados em situação interacional a partir da aplicação de um questionário.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bio</title>
      <link>http://example.org/pages/bio/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 22:36:30 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/pages/bio/</guid>
      <description>Quem sou eu Sou mestre em Linguística pela FFLCH/USP, tecnóloga em Análise e Desenvolvimento de Sistemas pela FATEC São Caetano do Sul e Knowledge Managent Analyst na Kognita Lab.
Também atuo como voluntária na comunidade Start Coding, que visa promover conhecimentos para mulheres em tecnologia e despertar a curiosidade em pessoas interessadas pela área de tecnologia.
Minha trajetória profissional Cursei o Bacahrelado em Letras - Português e Espanhol pela FFLCH/USP, finalizado em 2014.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
